求港大fing鳩 backup

如題，好想睇下段片